［南巴大戰] 港超：南華 對九巴元朗

南巴大戰 2:30開波

艾華後備

出uncle Ryan

趕緊入場

企返過啲啦

劉浩霖都過到柒贊

撐光仔主席入港隊，一左一右

大鳩頭 : 張博士出錢加直播

狄恩嚟咗之後少爺場場都正選

羅曉聰又拎呢D ON9牌

點撚解會係羅曉聰攞牌

保贊你有病就去睇醫生啦

有無link ?

YouTube search ontv

和仔話佢踢走個波

高美斯

又高美斯

又KOMAZEC

高美斯fc

上次見到一個咁撚勁既前鋒係卡里祖
比到波佢就有威脅

Mr right

Mr. White

和哥為球迷發聲

頭先有火藥味定搞笑

支持和哥屌柒大頭

上次和哥同道士同場先至叫火藥味

有冇喺現場嘅手足講下廢老係咪已經全面進場？

大豪又carry青山贊

元朗個7號

雲迪奴域玩弄陳偉豪

狄卡奧係元朗中場嘅關鍵，上場菁英盃冇咗佢元朗半場都過唔到

和哥瘋狂抽大頭水

大頭俾人二抽一

和哥似真心膠想搵野9UP下
大鳩頭小氣嬲嬲

契仔仲教得好過佢契爺

大佬啲長傳

元朗中間無左希堅奴就無晒人接應

Uncle ryan踢到左閘咁

盧覓雪

融入香港
踢前唔得咪踢閘囉

外援都越踢越後

如果張博士放低面子
簽返狄卡奧瘋狂放波比艾華

莫振華仲矮過張志勇

點解叫親張廣勇都叫博士ga

彭利拿有係後備？應該要出佢，中間無支點好難攻入去

件s諗諗佢

正選

大豪自己都比雲迪奴域瘋狂玩弄

定係想講希堅奴

屌認錯人

佢死返入去啦，斬左幾球都係雲迪奴域同大豪頂，點打啊

但保贊連華人都搞唔掂，大豪已經幾好，窒到唔少波

傑志如果有埋狄卡奧
av可以準備退休

冇人提個入波係uncle ryan助攻

其實我覺得少爺仔係踢得唔錯
只係之前唔夠比賽時間比佢KEEP住狀態

靚頂

冇人提列學羲？

元朗今季打得幾亮麗 有機會衝下盃賽冠軍啦

學閪唔見左

Exxxxxx Xx: 他(高美斯)是性情中人 有點像保贊 十分激動和熱情。 塞爾維亞人的特點

Rxxxxxx Wxxx 塞爾維亞人十分暴戾，看他們種族清洗和有組織強姦波斯尼亞人就知道。

係我果邊熱緊身

carlos>雪雪

大家估吓如果高美斯mom yennie會唔會搵佢做訪問

俾黃牌bojan啦屌

做乜鳩

香港輝 >>>> 中國輝

元朗係都攻唔入

肥彭腳軟

屌得好呀和仔

就係呢d人郁d就訓阻人攻拖慢場波節奏影響觀賞性

出左列學

南華想就咁過骨？

大頭又被和仔撚狗

mk hei

MK曦 收山啦

又係敗家仔

學閪雷到爆

勞域捷

大頭

mk hei good pass

仲要係唔勁個堆

收皮啦bojan

依兩隊同頭兩隊差幾大距離下

保贊，我嗌唔係你嗌呀

做愛祖舉左旗話越位大頭都仲要話唔係

邢安邦同和仔又撚大頭

傑志最多咪係一隊有隊形既南華
成日都唔知做乜鳩屈質素先贏到

唔應該換走雲迪奴域，走左之後無人突破無人帶到波

d廢伯屌曬鬼

南華鳩流流到呢

Marketing做得好又踢鳩波

有依個已經唔同啦
南華都唔知幾耐有隊形過 羅神果陣已經冇

講得岩 傑志都無乜隊形 唔知踢乜鳩 愈黎愈無組織